「今日只嫁前線巴」係香港最大謊言

不服來辯

搏唔到

咁我呢

之前有前線巴black bloc拍片呻溝唔到女比班人屌返轉頭

女人養唔熟

咁要嫁咩人

有冇諗過人哋唔想俾你娶？

香港三權分立

信女人本身就已經係個笑話

樓主死毒撚？

今生
屌打錯字
自膠

煲底見定呢句中二病啲

同「今生只娶前線絲」 「港女世界第一」 一樣啫

我個孫應該可以

我認真講

毒撚點會開呢啲post
根本唔會牽涉到娶唔娶 嫁唔嫁嘅問題

口號黎既姐 用嚟呃人上前線 講完就算嫁啦 係前線巴太認真啦

其實「今生只娶前線巴」只不過是她和我開的一個玩笑

前線巴都唔敢認上過前線啦
啲女撚知咩

PR

由頭到尾
前線對香港人嚟講都只係一堆condom
用完即棄
如棄草芥

隔左成年先知？
你不如驗下腦先啦

咪屈
認真post
非cc toy

久唔久要鞭一次
之前都有人開過類似嘅post

同伊斯蘭教咩 殉教 死後天堂有72個處女等緊你差唔多

果陣有班人出去衝反下政府,啲屋企嘆冷氣既有著數咪講呢啲口號囉
而家大局而成收哂皮逐件清算,邊鬼個得閒記住班人

前線巴+靚仔有錢

我最睇唔過眼嘅係有班含家剷
嗰陣幾撚浪漫主義 攬撚住句口號當係寶
到清算開始 逐對逐對分手
男嘅承受後果 女嘅拍拍籮柚走人
就我自己所認識嘅人當中都唔只一對係咁
加上之前有人開過類似嘅post
個數都應該唔細

小朋友早啲認清現實係好事
但代價太大

當初講依句野既女人 而家可能比紀巴甚至狗屌緊

咁又唔好講到呃人上去
如果你上前係為左溝女既咁係你on9

前線巴已經入哂冊，要入去揾佢哋。

浪漫主義誤人

唔係為咗「溝女」而「上前」
而係香港人當初「約定」咗「上前」即係默認咗喺「溝女」（至少香港民族上）係有優勢

等更多人入嚟分享
交流下諗法
不過唔好自爆

邊個會認自己係前線 除非本身都估到知道 或會報平安嘅親密朋友

冇打錯 講事實

有量前線巴 被港女分手

大量

屌
馬爻口吾至刂

今日咋，有話以後咩

我會話
更加印證咗我嘅說法
雖然無可能得到確實數字
但基本上已經可以推斷呢樣嘢係存在

傻仔溝到女先算

從來前線都唔得閒溝女
係得啲FA，物資後勤先得閒flirt

班臭雞見到毅進仔幾萬蚊人工，即時擘大隻腳

係真架

其實都係啲on9口號嚟 根本就好尷尬 唔明點解有人會講得出口
同我好撚鍾意香港一樣 尷尬到仆街

工具人

同over my dead body一樣: 吹大咗

有人情侶檔上前線
後來分咗手
男嘅俾狗搜屋 好彩鋤唔入
女嘅後來同咗個和理非一齊
條女有冇違背自己初心我就唔知
我剩係知條新仔好有錢

講緊紀律部隊前線

用嚟振奮下前線班清唔好咩

港女初心一定向錢看

真嘅
我只嫁前線巴

利申：前線巴

兒登毒撚真係好恐怖

入黎就係為左睇呢張圖

有冇諗過係你自己戇鳩 呢啲撚嘢都信一開頭都唔知邊個仆街作

醒下喇
事實擺在眼前

喺我眼中 你同地平説支持者無分別

樓主你信左? 依D咁假既說話
同煲底見一樣

根本就係男人老作
然後有另有班男人信到十足

老實啦 不嬲都係食人血饅頭
你咪入冊囉
入完冊其他人咪繼續屌啲無出/無比人拉既女
做PI 話自己改變社會繼續食女都得啊

冇咁講：你有你上前線，我都有我在家上線！各有各做呀！冇撚分化！

由連登仔把口講真係特別有說服力

我係judge緊呢句嘢有問題
情緒勒索抗爭必然失敗

又唔係個個港女都叫過呢個口號
話唔定寫呢句嗰個女仔真係嫁左前線巴呢

前線巴都唔係個個都諗住只娶後勤絲啦，起碼我個frd唔係先，如果上前線真係expect就會有女屌，咁只能怪佢太傻仔

溝唔溝到女始終都係睇package

推人上前線去死，跟住自己走去溝女

識個有個做埋警嫂

不嬲抗爭付出最多嘅得唔到回報

我唔反對呢句説話係過分浪漫主義但戰時有一啲説話講係用作口號，不能否認當呢句說話出嚟嘅時候，「港男」「港女」呢兩個標籤嘅群組嘅分裂少咗好多，當刻空前團結。

就好似希特拉當年話會死保軍官，即使最後佢都係保唔住，但對於當時嘅戰時凝聚力起咗好大作用。

到呢一刻所有事情冷靜咗落嚟，回望呢一句説話，希望你會明白，呢一句係一種信念，唔係一句承諾，唔需要係呢一刻擺高姿態，自命清高咁衝出嚟講啲咩一早睇穿，叫人學嘢。

老土啲講句，係呢個內憂外患之際，呢啲咁嘅說話真係只會助長負面情緒，再一次將男女之別無限放大，實則無助討論。

最後一句，如果係因為咁樣一句説話而去做前線，咁我諗佢同主流嘅信念可能有啲出入。

如果要屌我的話，悉隨尊便，只係睇到咁樣嘅說話不吐不快。

呢個咪就係問題

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

真，我要

諗起呢張圖 真係好撚中二病

pls pin this

今日只嫁前線巴(50k up, 有車有樓)
坐過監不了

前線警員唔係前線呀?

拉

打仗哲學

戰死左，戰後有女隨街被你屌都係唔關你事

大把人自拍po ig呃蝦條啦我都偷圖呃唔小

夠黑警死全家假無嘢做到去批鬥口號做乜鳩

又嚟阿彌陀佛

毒撚真係多幻想

前線！？
監躉咋

前線巴好多都衝動上頭又大脾氣

兒登毒撚上前線 為左上完分配個靚女 當初個個為信念咪又係個最大謊言 前線肥婆暗瘡絲 咪又無人要 兒登毒撚同分化狗一樣 好撚肉酸

5毛post

大把「人」成日都係到盤點運動，由開始到依家都一直都係到數
好似話打鼓咁樣，現代戰役邊有可能可以比你兩手fingfing拎住個大鼓，
仲唔比人一槍打撚爆個頭? 咁樣係一班事後孔明嘅人眼中只係一個送死嘅行為。
但係發夢個陣你就知道幾咁有用

好柒，想放負但柒曬

本質一樣
唔知伊斯蘭教有冇人會屌話自爆人係condom

柳爺好似係前線巴

聽日呢

唔好發夢啦你班毒撚
你以為毒撚上前線就會有人要？
溝女係靠自己本事 醒下啦

一眾前線巴 放心入去坐啦 我地會好好照顧你條女架喇

邊個會大大聲講自己上過前線
咁無人講咪無人知道囉

前列腺巴

又想引戰 五毛？

大把嫁左前線巴啦 自己唔知就收皮啦

前線（有錢靚仔）巴 唔係前線毒撚Okay?

明日就嫁前線警

識人 上年就叫死黑警 今年就同狗拍拖

遲d移民益晒d鬼佬啦

我明白你嘅諗法
好高興有人肯入嚟理性討論
我唔係咩自咩清高撚
只係檢討返之前埸抗爭有咩問題
我覺得情緒主導抗爭 用情緒勒索幫抗爭強行續命係唔work
無錯當前一刻 男女的確會同仇敵愾
但係無考慮到往後嘅事態發展
咁樣只係治標唔治本
香港男女問題一日唔解決 一日都存在
我呢個連登post無疑會搧風點火 加劇男女矛盾
但係不能忽略嘅係咁樣的確幫個issue raise到個awareness
要贏 的確係要解決內在問題先
亦即係「香港抗爭者共同體之於推動社會公義」
一日唔解決 即使光復後 香港同樣會走上同一條路
可能我呢個post真係得罪好多人
但呢個係我開post嘅初心

歡迎更多人入嚟討論
還望諸位賜教小弟

前線警

做晒警嫂啦
熱情一過都係變返現實

睇樣就分到啦on9
靚仔=前線
樣柒=藍屍
刺何妖勇士咁樣衰比連登仔法眼一眼睇穿左係鬼

非

係
咁你有咩高見
唔好擺低句嘢就走咗去

屌你做咩講出黎

前線巴叻沙展

垃圾 BLOCKED

前線巴做左Condom？

最後嫁俾高薪糧準既公墓員

我下世剩娶後勤絲

你個d自己影 我報撚左狗

其實大家有無諗過你哋屈我係五毛 分化撚 都係一種現象？
如果我係嘅 fine 你拉post有理
如果turn out 唔係呢？
問心嗰句上年有幾多post俾人屈毛？
如果你哋連接受反對聲音都做唔到
你哋同另一個獨裁政權有何分別

今世只嫁前線警(巴)

係監房見就差唔多...

吹大左啦

用呢句呃到嘅斬咗自己碌鳩佢啦

我daddy警司

句嘢本身就係口號嚟，主要作用係提升士氣，令男女之間團結，太過追求要兌現呢個「承諾」根本無意思。掉轉嚟講你哋係咪個個都可以保證自己一定會娶後勤絲先，而且其實你識人嗰陣根本就唔會知佢係咪前線/後勤。

同埋有人話係攞嚟呃人上前線，講完就算。你係為咗溝女先上前線架咩？係嘅話同穆斯林話上天堂有72個處女有乜分別

我唔會否認呢句嘢係浪漫主義嘅，但係唔需要因為佢嘅真實性就否定佢對運動嘅價值囉

我就係想搵番呢張圖

我嘅著眼點在於 #112

如果後勤絲係暗瘡肥婆，你又娶唔娶呀？

唔駛死同坐監已經算好嗰批

呢張圖開始unfollow左阿淘

唔好意思
唔係好夠瞓係咁打錯字

太過煽情, 去到打冷震既LEVEL

佢on9姐洗乜理佢

利申：已訂婚

高見 ＝ 你五毛 ＝ 想引戰

今生只嫁前線巴 -> 矮窮醜柒毒撚唔計
我真係好撚鐘意香港 -> 搞緊移民

我講事實會俾人屌

想娶人就唔係毒撚?

因為講笑你當真 再拎出來引戰 有咩目的？

今生只嫁前線警+今生只嫁移民巴

第一 我#101講得好清楚
第二 討論區應該容許討論 我提出意見 你唔認同 可以提出你嘅理據 而唔係不斷拉post 屈我五毛 一見到自己唔啱聽嘅意見就唔理

真心鐘意香港低稅生活方便高樓價
係政治唔掂啫

其實你係咪上得太多連登？

香港男女問題一日唔解決？請問有咩男女問題？

唔好覺得你地連登毒撚溝唔到女就係男女有問題啦

多啲去條行到行下 睇下人地都好過活下連登平行時空啦

為溝女認上前線既一係傻，一係偽前線真冷氣

連登仇女唔係問題？

連登咁小眾 根本稱唔上社會性問題

咁呢個世界周圍都有班溝唔到女嘅男人仇女架啦

自己無吸引力 怪唔得人

真係有個靚女俾佢溝到咪又一秒變返奶女

連登有三十幾萬會員
計埋cd rom 成條數係幾十萬人
未計心智未成熟嘅中學生
幾十萬人 呢個數字
香港年輕人佔咗幾多成？
如果你唔count as a 社會性問題嘅話
fine 我無話可說了

咁個男嘅夠違背咗今生只娶前線絲啦

你又唔知人因為咩分手你估佢哋因為俾狗搜分手，我夠可以估條新仔係後勤金主巴啦

事實

三十幾萬人都仇女？搞笑？

你去啲仇女post 來來去去都係個一百幾十人講

同埋你都未答我 邊個社會包你溝女？做埋婚姻強制配對好未？

//咁呢個世界周圍都有班溝唔到女嘅男人仇女架啦
自己無吸引力 怪唔得人
真係有個靚女俾佢溝到咪又一秒變返奶女//

你#115講屈毛喎人哋明明認真覆緊你個topic你就扯埋第到

我打錯字
係#101

今日姐
聽日就唔嫁啦屌

港女世界第一係真

好簡單一樣嘢100幾十人講
唔代表受眾只係100幾十人

明天就不了

你上前線係為個朵溝女？

真野唔好講出黎

光時五一，而家都無人敢講

傻閪 你就冇女

傻閪毒撚 繼續ff

只嫁有幾套私樓嘅前線巴

老港認同

叫我？

打個topic批鬥句口號，内文四個字：不服來辯
咁樣幫咩issue raise到awareness?口號=大話？港女=講完唔做？前線=無女要嘅可憐人？咁以而家個post嘅走向貶低港女就係你個issue?
口講就男女矛盾，事實上連登從來只有屌條女
好啦有人出嚟話你分化男女，幫女人講說話啦，你就扮可憐話想幫男女矛盾制度awareness做咩批鬥我
#101懶係真係想討論咁，但係個topic同內文就主觀到仆街
#101口講就話想解決問題，但係事實上做緊就係加劇問題

我試過問啲女 如果個前線係咁嘅樣 你地仲會唔會考慮
答案唔講啦 大家都估到
無謂講出嚟hurt大家

前線絲士多啤梨肥婆咁樣樣 想知各言行合一嘅連登巴打會唔會幫佢埋單利申無講過句口號

你得閒問下啲女 問下佢地會唔會嫁比隊何妖個位勇士就知
Btw一開始就用「連登仔」嚟標籤人地就已經錯曬
時事台同波台兩邊都係連登會員 但佢地係咪同一種人？

好撚鐘意香港，但係香港漸漸變成唔係自己以前鍾意個樣，搞移民有咩問題

第一 點解討論唔可以主觀
第二 我開呢個post嘅期望已經達到
因為真係有人（包括你）喺到認真討論緊

但一個「好撚鍾意嘅地方」變成咁都唔諗住靠自己努力去改變？
老實講 呢班人對於成場運動嘅付出有限
口講鍾意 有咩事緊係走先

你係嫁咗有錢靚仔巴？

睇直播冇見過士多啤梨肥婆喎你去咗邊個前線？叫雞前線？定跳舞前線？

想人認真討論，但係求幾十個comment都係引導人批鬥女人，上面啲comment sterotype到仆街都話認真討論真係想人認真討論嘅話，就算唔阻止，都唔係自己批鬥埋一份啦

又一個事後孔明香港人果然唔配有民主

咁你睇直播梗係

咁你呢？邊個前線 講嚟聽下

乜撚嘢奶女？
蝗語？

新疆人好撚信奉自己宗教咪又係要入集中營背習主席語錄做咩唔諗住靠自己努力去改變
你憑咩仲講到咁理想好撚癲

又引哂啲五毛狗入嚟互含

講還講
唔係自爆

所以我從來冇講過呢啲說話
其實帶出嚟嘅問題就係個手足（不論男女）有咗案底 冇前途 就會被對方拋棄
又或者另一半搵到個更好嘅 無論係前線定點 都一樣會走

利申 如果我條女係前線但外表好差嘅都可能會接受
因為佢會明我諗咩
同和理非（自稱）拍拖好撚辛苦 因為試過
其他人我唔知啦 我分享自己嘅故事姐

屌
樓主今日先知

你明我諗法就好

條友講到咁 ， 就唔撚信佢真係有上過前線啦有冇出去都成問題 自爆到條柒

你真係要資格論問我憑咩？
同埋新疆人冇反抗過咩？點解講到佢地一嚟就接受

過兩三年就搵件人工高既埋單啦

唔覺
不過好過大陸妹

盧斯達之友？

你又唔答個問題之後反而假設自己係女人會點，應該話你誠實好定點好
咁我下次都可以話

我問過連登會員不服來電 如果個前線絲係咁嘅樣 你仲會唔會考慮
答案唔講啦 大家都估到
無謂講出嚟hurt大家

如果因為本身高危要移民要走 我絕對接受
因為佢地付出太多

根本有D野係好現實

你有案底, 基本上就前途盡毀

十幾廿歲都仲可以大家食M記, 譚仔過日子

到廿尾三十歲仲係搵得一萬蚊, 日日係到食廿蚊餐就已經無可能

女既都會諗下係咪一世都要捱窮, 到時生左仔又無錢養, 值唔值得為左一句"今生只嫁前線巴"而死捱同個無前途, 無希望, 無將來既人一齊

唔係資格論，係問憑你睇過啲乜嘢覺得香港仲有可能去改變

笑死
果日真係個個都直接話佢係鬼
邊個幫佢講一句說話就係五毛
又話支那樣又話好假

乜撚嘢 我咪話咗會考慮 夾嘅有咩所謂 睇唔到第二段？

世界第一有好多種嘅
世界第一臭
世界第一貪錢

係架 不過都要多謝班中二病
LOTR真係好方便 英國見

呢個先係問題
所以唔好再攞啲根本實現唔到嘅嘢嚟講

而做得前線 就要預咗一有咩事就冇人肯同你一齊捱
當然我身邊都有例子係仲好恩愛啦 但遲啲唔知
可能個女仔諗清楚咗樣落去根本唔得 又或者個女仔好鍾意個男仔 呢樣嘢話唔埋

有錢>靚仔>

前線巴

你哋唔好喺我post自爆
陣間佢哋又屈我係國安

拍拖呢d又唔係淨係得價值觀(政見)一個因素 要分手/一齊有好多原因
如果係為左溝女先上前線 咁佢都幾on9

同埋諗下: 到時佢地將來個仔女出世, 比人笑佢老豆係廢青, 監犯, 比人笑佢老豆坐過監, 個女既仲會唔會肯嫁比前線巴?

感性既野 最後都會被理性壓倒
唔該以後行動理性少少

好撚愛條女，但係條女慢慢樣衰，飛左佢揾第個有咩問題
係無問題架，不過當初唔好咁聲大大要生要死天荒地老，而家咪肉酸囉
仲有初當呢個口號講出黎係鼓舞無論點都會繼續抗爭，轉頭就走佬，仲要講到移民為抗爭

當初69個陣夠冇諗過呢件事會咁樣落去啦
我個陣仲成日笑 香港人入到立法會再講
結果係點大家有眼睇 香港人的確做到好多大家冇諗過會做嘅事

我自己都覺得到呢刻 場運動係輸咗
但未完 要做嘅應該係好好裝備自己 練好體能呢啲
話唔定又再有一次612可以再團結到大家
而唔係選擇走咗去

咁唔通前線巴又會只係娶返前線絲咩，咪又係睇樣睇身材，都係你揀人人揀返你姐。

咁呢個又另一回事
如果因為呢啲就笑人係個細路唔尊重
就好似笑人地單親家庭冇爸爸媽媽咁
呢樣係冇禮貌

ok即係肥婆禿頭你都ok，真男人

女人都好信 ?
今日天荒地老, 明年就俾第二條仔中出派帽

其實你一路都係打稻草人
我會咁問係因為大部分女仔根本唔想接受一個真前線 但外表毒撚
呢樣係事實

今日有乜問題

認真 返工有個同事話
佢受佢黃到金嘅男友影響 先變淺黃

有新聞影到肥妹上前線

前線巴唔要我之嘛

笑人地既不幸就無家教姐

正如而家既人都會笑其他同學老豆係黑警, 十年後笑人地老豆係監犯有咩咁出奇

咁睇政見啦
如果佢屋企本身黃 會話比個小朋友聽 呢班人係因為香港先入去坐 我諗應該唔會笑掛

我先唔講之後仲有無機會再遊行 / 集人，剩係睇呢半年不停分化互屌互笑（當然互笑果啲我唔排除係別有用心既人 / 機構）已經令人好卻步

有時贏唔到 / 未贏我覺得還可以接受，事實係根本而家無咗果個初心同氣勢，再加上大量網軍分化，令到黃圈黃陣營千瘡百孔既問題就浮現哂出黎，大家連同路人點樣求同存異都做唔到，就算光復到一樣未必係大家想要既香港，難聽啲講之後就係支那式內鬥

所以揀離開香港，可能係有需要，可能係已經睇唔到將來，可能係覺得邊一邊贏都係唔係自己想要既香港

香港人成日屌鳩政府膠官 / 支共膠官唔識反省，剩係識將問題推俾人地，其實我地黃色陣營既人又有幾多人會反省同求同存異？

如果咁講比老師聽到就已經犯左國安法啦

Ig揾唔到喎

前列腺？

窮柒毒撚巴

你係五毛？？

其實求同存異好難啦
就以lunch哥為例 你見到呢條友仲有人撐
就知道呢場運動好難行落去

之前同其他巴打傾過
要返到去運動初期個陣嘅團結同士氣
喺呢刻係冇可能
所以要過多兩年 睇下仲有冇導火線可以再嚟多次

所以話如果個個都走 咁下一代點
個個走曬 呢個香港更加冇可能變返以前咁
難聽講句 一場運動就係要有人犧牲

有案底, 基本上就前途盡毀？？？？

要bin c

咩係老蓮

今生只嫁大隻狗先係真

國安法嘛
我都係google "阿淘+煲底" 先搵到

今生只嫁BNO巴

世界第一西

今世只嫁有錢巴

咁你睇新聞梗係

Isee

真，係真香港人一定有 BNO啦，
香港人又贏

今日只嫁英國巴

準備好比人話你5毛/pr/港豬/放負撚未？

嗱公道啲講不嬲藝術呢家野通常都portray啲同現實唔同嘅美好願景

我連左膠/藍絲都預備好

咁又係 我都想屋企有多拉A夢變隨意門出黎

嗰陣唔係有人係比呢句口號mobilise啊嘛？

你有你上前線，我都有我在家上線！各有各做呀！冇撚分化！

就好似叮噹只不過係有自閉症嘅大雄ff出嚟嘅嘢咁

同咪嗌手足一樣
個字就抄人
問到班冚家剷做乜出去做乜守大學
一係就鳩講啲春袋呃鳩你
一係就話唔通咩都唔做
嗌到咁親又求撚其推人去死

咁撚多前線，有肥有瘦有男有好好出奇咩唔使拗，實有㗎喎

最悲哀係現實有成千上萬人揸住本叮噹希望爭取到隨意門

將 抗爭身分 視作 愛情/婚姻 嘅條件根本就係低智！

14億人一齊衝過台海係咪都市傳說

啱

但我覺得樓豬執呢句口號嚟屌柒女人係完全唔關事
佢根本唔係一句承諾況且又唔係個個咁講
一個人係咪前線唔完全構成愛唔愛上一個人嘅理由
軍妓咩，你係前線就要包你有女
同究竟有無前線巴當呢句係真

正如我都聽過人講 中出即飛後勤絲
未必係謊言 但都可能係好多毒前線嘅願景
講咗就好似打左個好圓滿嘅飛機一樣

咪就係
當自己乜水 有個唔知真唔真嘅前線身份就想人落疊係咩玩法 明明只係個加分項

咁有咩理由樓主拎呢句嚟認真屌啲女人先

btw我第一次聽你嗰句

佢冇錢架 咁又點姐 我愛咪得
兩個人一齊捱先開心

冇聽過有兩個可能
1 你識嘅人比較正面
2 後勤絲咪唔會聽到囉

港女：毒撚行撚開la, 我揀食煙mk仔都唔揀你

我知了

又鞭

真，講依句D男人全部結唔到婚，仲唔係講大話

嚴正執法仲尷尬啦

我諗係1

但其實負面係ok的，負面又黑心但有邏輯嘅人係幾有趣，但負面黑心又唔講理就真係要不得 仇女唔係問題，但比個好啲嘅理由🙏🏻🙏🏻🙏🏻啊樓主

當時見到呢張圖 屌曬班傻閪贏撚左啦咩？
依架班傻閪唔撚見晒

咪咁啦
睇標題都諗到樓主係個毒撚而家mon住個po喺度淫笑
上連登咁認真 你都係返去將聖經由舊約開始睇起把啦

可能樓主修飾得唔好 但佢冇講錯
呢句說話反映咗幾個問題
第一：抗爭浪漫化
呢句說話望落好似好美好 大家睇完會好團結
但事實並唔係咁 某程度上係一種情緒勒索

第二：係人（不論男女）都會睇外表同將來
試問一個柒到傻嘅人又點會有人睇得上眼
再者 做前線好大機會被捕
分分鐘冇曬前途 最後都係比對方拋棄
呢啲都係事實 因為人性就係咁

你可以去睇返之前有位巴打寫嘅理大圍城正史
入面有唔少「出賣」手足嘅case

屌咁啲人係真心咁諗嗰下好癲吖嘛

同意第一點，但又唔覺呢啲係情緒勒索，只係情緒作動員同團結
二就好難想像因為我唔覺得我會拋棄對方，但應該只係無經歷過就好口響。但人跟外表性格未來去揀伴侶係好自然正當嘅野，點解要批評

係 我係認真撚
我認
你哋人身攻擊我 我都無乜所謂
最緊要你哋入嚟睇我嘅諗法

雖然我唔知點解你會覺得我喺到淫笑

呃你傻西上前姐，柒樣前線同靚仔淺黃，班深黃臭雞都係揀後者啦

越大聲話嫁前線果d越養唔熟啦

冇錯 人類當然會揀外表優質 條件好嘅做配偶
呢種係天性嚟
咁就已經解釋咗如果比個女仔揀（其實男仔都一樣）佢都係會揀一個有錢靚仔rather than一個外表普通嘅前線巴
所以「今生只嫁前線巴/絲」呢句其實真係得個講字
（唔敢講全部 但大部分人都係咁）

我真係好撚鍾意香港

贏了

你哋考量嘅嘢在於 「當刻團結」
我concern嘅位在於 假如抗爭失敗 之後所帶嚟嘅問題

以呢句口號作例
呢啲諗法不斷喺同溫層醞釀 甚至變為「信念」
想像下如果你而家瓦解咗有一大班人共同信奉嘅信念會有咩後果？
會一蹶不振

睇完大家嘅留言
唔知係咪我高估左呢句口號嘅影響力

同一個邏輯 如果套用落去「光復香港 時代革命」到你哋會唔會容易啲明

你無打錯字，係講緊事實啫

就算無咁現實，講緊好pure唔講外在條件交換嘅愛，例如性格價值觀靈魂契合度，都唔會「今生只嫁前線x」啦，前線就夾㗎喇咩

會易好多咁明

利用情緒作動員唔係唔得
而係有後果
就算唔講其他後果住
你不斷情緒勒索
啲人出得嚟幾多次？

一圖勝萬言

風向又轉了
睇黎連登仔終於面對現實

其實我自己覺得呢個口號好on9
熱血上頭嗰陣就話姐
個腦冷卻落嚟之後
發現呢個口號好有問題
好似鼓吹緊上前線=有女
同嗰期藍營講嘅天使咁
而且又好似將女性當係性資源
同死咗上天堂有72個處女任你享用一樣
反正我未見過有女呻點解冇人要佢呢個「前線/ 後勤絲」
而成日見到有男呻點解佢係「前線巴」都冇女

呢個正正係我想帶出嘅問題

你今日先知咩

非
我知咗好耐
只係冇人講我講
重點不在於我
而係需要有人帶出呢個問題

點可以唔嫁呢個英勇前線
出冊後d女一定排到尖沙咀等嫁比佢
一定唔可以當人condom

都幾靚女！

根本上諗呢句野出嚟果個係咪女都唔知啦

今生只嫁(冇定罪)(有穩定收入)(有可靠職業)(樣唔差)(身型正常)前線巴
簡稱今生只嫁前線巴

香港人
轉個撚頭諗移民
善忘
食黃店捐錢都搞出大件事/醜聞

但佢好似又轉左去同陳浩天一齊

Cctoy 不敢面對的真相

樓主返u再讀讀logic先

唔係只要你係前線巴=必嫁
而係嫁嘅男人必須係前線巴

兩者陳述係唔同

香港港女從來都係笑話

其實呢句係男手足噴既
成班麻甩佬係前面互相照顧好容易出事

句野係男人寫嘅